想搞隊美式足球隊

通常喺荃灣/葵涌練波，有意就留名

粗體

瘦撚岩？

留tg?

死肥豬！

香港啲隊唔受你玩？

有無得去美國玩死亡行軍先

想搞隊就腳啲

無問題

我要做wr

除咗姪魔冇人可以咁叫

有人先啦

老坑受唔受

想練惡魔嘅跑法

受

我係新手，希望有人指教

吹雞通知聲

有興趣

有無清玩Madden nfl
挑機

巴打你有睇你post
之前克乙升班

清sick ball

我識惡魔逆火

之前睇greenbay
有個uncle美國返來介紹我睇
熱血到呢

樓主諗住平日訓練定weekend

以前係天水圍玩過下

留名

想做QB 球場指揮官好型

屯碼十文字一輝

18？

未玩過美足 可唔可以入

想挽好耐

挽你老母

我係狼谷大牙

記以前係uwants有好多美式足球隊招人玩
唔知依家仲有冇

留名
荃灣葵涌撚想玩

利申 咩都唔識 只係睇過衝鋒21

搵1個長傳超準加2個跑
2個1齊跑1個fake人1個真接
會唔會屈機

我跟隊打開(唔講邊隊啦), 希望你成功

香港好少真係勁

跑得快好多 傳球準好少
人地基德係前奧運射擊選手先咁快準

淨係睇過衝鋒21但有興趣
自問幾有運動細胞

其實我都係睇過衝鋒21先想搞，我都係新手

LM

現役有邊個球員係進同阿含咁全面 Running back Cornerback 同Wide Receiver就話易睇姐

受唔受我，我好撚撞得

人地雲水都話阿含係千年(可能係萬年)一見天才
至於進...佢咁叫全面咩 佢只係一個跑得快既LB所以比人當埋RB兼用

留名

支持nyg
想做wr 好似Odell beckham jr咁

成隊未?